做D唔係自己合約內既工作算唔算剝削?

女朋友係一間半阿公公司做admin,
你地都知呢d公司既職責分到好細架啦
又於佢都希望升職, 所以一年前接手左其他範疇既工作
(本身真係好似係負責落下文具果D野, 而家要理埋D工程野),
而本身理工程野既職位係高一級既,但果位同事退左休就由我女友接手,
當時佢上司都係話會升佢, 結果等左一年
上司又話轉左老闆, 所以未必升到佢住
(實際上佢上司成日幫公司慳錢,借d意又cut下d職位, cut咁d人頭)。

我初初聽落覺得是撚但啦, 出面公司D admin可能一個人做晒啦
但諗諗下又唔係路, 因為出面公司還出面公司,佢公司個架構就係咁
個死蠢仲要揹d野上身, 職都未升就簽文件
我想問下呢d算唔算剝削佢,
我女友打算唔撚做架喇,不過夜晚既訓唔著想了解下呢d case有冇問題姐

合約冇ad hoc duties？

一年都未升都仲唔走

應該有掛, 但成年都算ad hoc?真心唔知
同埋簽名揹飛呢d野算唔算過左界

佢話佢地公司定部門個個都係喧
一年一次唔知又話睇咩期咁撚樣
佢上年想走架喇, 但上年話升
加上覺得個職位officer點都好過assistant走
又唔等錢用等多一年, 得個嬲